政府取消與中學生聚會

有網上討論區流傳，有民政事務局曾聯絡中學生，周五在政府總部與官員會面。民政事務局晚上回覆傳媒查詢時說，政府將不會在明天舉辦青年人與官員的聚會。

局方表示，政府會透過不同途徑接觸不同背景的人士，包括年輕人，以廣泛聆聽不同意見。

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

政府見到，中學生都清醒了，想一想，還是小學生最安全。
我估很快會安排林鄭和小學生見面。

721見 垃圾政府

721打老虎

721打老鼠警

強烈讉責政府拒絕與青年對話

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

唔洗啦,直接去產房啦

我無野講

做乜鳩呀
又要放風又要縮
成個政府好似精神失常咁
除左屌人暴力好撚暴力極暴力就咩都唔識

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

諗下點回應五大訴求同埋返去同習總解釋
好過搞咁多濕9野啦

所以鄭若驊上去露個胸黎道歉囉

產房都清醒埋

都係要直接搵精同卵
閉門問精

咁唔係道歉
係挑釁